支那國慶花籃突發爐 網譏：生日宴沒開始就火化了

中國慶祝建國70年生日宴還沒開始就火化了？！網路瘋傳一段《生日宴會還沒開始，就火化了嗎？》影片，陝西臨潼地區為中國國慶準備的巨型慶生花籃，被民眾拍到突然起火燃燒，熊熊大火瞬間就把花籃燒個精光。中國網友紛紛表示，這不是好兆頭呀！是上天示警嗎？是美帝要亡中國嗎？70年千萬冤魂鳴冤顯靈把火燒的越旺越好！

中國共產黨政權慶祝建國70週年，各式慶祝活動已經緊鑼密鼓。有網友拍到陝西臨潼1處廣場上的花籃突然「發爐」，花籃前還立有寫著「中華人民共和國成立70週年」的招牌，也被捲入濃煙中。目前關於起火原因還未公布，但網路上已經引起熱議。

有網友稱花籃冒火是「生日宴會還沒開始就火化了」，也有網友認為「什麼叫灰飛煙滅，很快很快，整個政權（指共產黨）就要灰飛煙滅」！還有網友質疑，這是在慶祝「冥誕」嗎？「生日宴還沒開始就進了火葬場！又是美帝亡我之心不死」？也有網友認為是「70年千萬冤魂鳴冤顯靈把火燒的越旺越好」！「看來中共是逃脫不了被火化的命運了……」，還有網友譏諷「熱火朝天的慶祝開始了」。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

if we burn

目測係香港既雷射槍科技

笑到仆街